---
title: Team DRAAP
subtitle:
date: 2017-11-21
tags:

---
Vandaag hebben we onze eerste stuido dag met elkaar gehad, ging heel erg goed. Ik heb super veel vertrouwen in dit groepje dat we een fijne samenwerking gaan hebben.

Vandaag hebben we ook onze team naam bedacht. We wilde bijna The Shiney Bastards doen maar dat klonk te fout, dus we dachten nog beter na.
Uiteindelijk besloten we onze groep team DRAAP te noemen (Paard andersom).

Let's do this!
